\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[a4paper,margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{polyglossia}

\setdefaultlanguage{russian}
\setotherlanguage{english}

% Pick a widely available system font on macOS.
\setmainfont{Arial}

\setlist[itemize]{leftmargin=1.2em,itemsep=0.2em,topsep=0.2em}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
{\LARGE \textbf{Артём Сиднев}}\\[0.35em]
Middle Backend / DevOps Engineer\\[0.35em]
\href{mailto:a.sidnevart@gmail.com}{a.sidnevart@gmail.com} \quad
\href{https://t.me/sidnevart}{t.me/sidnevart} \quad
\href{https://github.com/sidnevart}{github.com/sidnevart}
\end{center}

\vspace{0.6em}

\section*{Профиль}
Middle Backend / DevOps инженер в T-Bank. Строю high-load системы, data-платформы и практическую AI/LLM-автоматизацию. Сильнее всего в задачах, где важны надёжность, скорость критичных контуров и измеримый эффект.

\section*{Опыт работы}
\textbf{T-Bank} \hfill 2025 -- н.в.\\
\textit{Middle Backend / DevOps Engineer}
\begin{itemize}
  \item Развиваю платформу таргетирования кэшбэк-офферов для менеджеров (аудитории на истории 1.5 года и потоке ~30 млн транзакций/день).
  \item Ускорил критичный production-контур сборки аудитории примерно в 5 раз после миграции и оптимизаций.
  \item Сократил диагностику типовой проблемы на 20--40 минут за счёт ранних проверок и понятных ошибок.
  \item Автоматизировал рутинные шаги менеджеров: минус 10--15 минут на запуск и до 40--60 часов ручных операций в месяц.
  \item Внедрил AI code review в GitLab и AI CI job для рефакторинга/подготовки MR.
  \item Собрал n8n-автоматизации и RAG-агента для онбординга стажёров: AI-процессы быстрее ~1.5x, расход токенов ниже до 3x.
\end{itemize}

\section*{Ключевые проекты}
\begin{itemize}
  \item Cashback Offer Targeting Platform (big-tech internal product).
  \item AI Automation for Internal Workflows (GitLab AI review, AI CI, n8n, RAG onboarding).
  \item Commercial Real Estate Analytics (auctions + market comparables + Telegram delivery).
  \item Personalized Mobile Banking Chat (Rust, transaction-based personalization).
\end{itemize}

\section*{Технологии}
Языки: Java, Kotlin, Go, Rust, TypeScript\\
Данные и очереди: PostgreSQL, ClickHouse, Redis, Kafka\\
Фокус: high-load системы, data-платформы, AI-автоматизация, интеграции

\end{document}
